原來雪印廣告嗰個女主角係大陸妹

原來佢係重慶人

淘寶仲有鋪頭

♡誕生日：1992.09.28
♡出身：中国
♡血液型：O型
♡身長：170cm
♡スリーサイズ：B:82cm W:59cm H:86cm

冇大陸味喎

咩係岀老野？

所以真係睇唔出

但佢ig完全冇寫佢有tb店 係咪偷相ja

首歌係咪佢唱？

好醜樣

第一張都算，第二三張都話無大陸味？

錯
係好撚醜樣

屌原來係大陸妹扮日本妹

個鼻樑同眼曦雯有得揮

正常佢地咁大表情
甚至有張喇埋口面
個鼻都會有好多摺

唔係喎，真心覺得佢好靚喎

個樣成個炮友咁

覺得有少少水原希子feel
Btw 佢頸後面個紋身好靚

我唔會盲反

覺得佢眼窩個位唔好睇

好似話係特登搵大陸妹
講佢地點樣用計搵男人

日本妹都係一樣架姐

重慶妹呀嘛 但個樣好似日本妹

好豬喎

因為係日本拍嘛

日本拍我就預左講日本妹架喇！
事實日本妹都話反啲女仔心機重
而社會日本仔都受落
只係日本妹為左上岸 做家庭主婦

佢係西面西得幾型